議員的功能

香港議席既意義係咩？
你睇下魚蛋到612之間佢哋做咗啲咩咪知
唔好開口埋口話冇用
1.薪金
八九萬一個月，10席，每人嘔兩萬係廿萬，抗爭要洗好多錢，嗰啲話唔撚既人，可唔可以確保黄營每月有廿萬喺港共搶返手。
PS 前題係啲議員唔係老泛民，永遠唔知洗左去邊
2.拉布
你話可以剪布，可以驅逐出場，但係咪真係一日半日都拉唔到，612咪又係拉到612爆煲，唔出力拉唔夠人拉咪一早通過哂。
3.前線盾牌
有落過前線都知，班濕鳩議員用黎做乜，就係走去撚鳩啲指揮官，撚到佢哋浪費時間下錯決定，同埋佢哋企出前線就自然射少好多子彈，傷撚到佢哋對輿論係好難拆。
4.探監
未定罪手足每日朋友家人可以探一次
定罪手足每月朋友家人可以探2次
議員律師不受此限

受押手足既福利日用品有乜唔齊可以靠議捽柳記，我哋又唔係惡到赤柱有個港獨期數，有乜嘢俾人欺負，其實真係靠議員。
光復香港唔可以淨係用一個方法，淨係武力反抗唔拎到市民同國際支持你去建立新體制，淨係靠議會又唔夠火力同威脅性，要光復就要用盡一切方法

幫你推